大家跑長跑既時候料氣既節奏係點

有冇人好似我咁係 吸-吸-呼? :0)

Pish

推

吸 吸 吸 呼

我啲frd話我料氣料得好怪 on99

抖氣

五步吸五步呼 開始唔夠氣就轉四步 如此類推

跑到二步已經係極限 姐係你心肺唔夠勁

夏 呼 夏夏呼
夏 呼 夏夏呼
夏 呼 夏夏呼
夏酸呼 夏夏呼

同樓主一樣
利申學界長跑冠軍

呼呼呼呼呼呼呼呼呼